【連登】有幾多巴絲打因為一個post嘅正負評而潛意識對論點先入為主？

如題。
有冇諗過其實一個冇正負評嘅連登，個討論風氣+質素會唔會改善？

其實速讀post既話都幾影響思考
由其comment正負皮
好多時都好直接見到正負評數就當左一定好/一定唔好
即係都未諗個陣 潛意識就當左好/唔好

應該都唔少，
成日見啲正負評同回覆成相反。

有時見到清一式負評，明明想比正都會按落負評到

有兩個POST我係笑到甩碌，
一個係有條女傍住隻狗話佢唔敢食扒比喻強姦犯自制力連狗都不如，大量正評但一有人提到試下行開陣睇下點，之後無人再撐條女。
一個係讚鄧小平肯自動下放權力，又大量正評，但畀人QUOTE返啲黨史去反駁根本唔係呢回事。
仲未講思古井呢啲大型炒車事件。

簡單嚟講，大部份高登／連登仔根本無獨立思考，人講佢就信，有得屌幾歹都屌咗先，柒咗咪潛水扮無嘢囉，你話幾咁無恥，所以咪怪啲人唔在乎你班無腦仆街仔。

其實會有影響唔出奇
成個連登咁多post，一個post又咁多留言
簡單一兩句都話啫
有啲仲要成篇文咁長
我都係為左轆過先睇下輕鬆下
所以好多時都係睇正負皮數量去決定睇唔睇/個comment值唔值得睇

不過副作用就係有啲時候就會跟住炒埋車
或者過左陣睇返個comment先發覺個正負皮數量點解會咁反常

其實正負評係一個俾左頭腦懶惰化既系統

所有事情好簡單咁非黑即白 一係好一係唔好

省略左好多中間既細節

可能係我老屎忽
我始終覺得討論區個宗旨既然係討論，咁抄social media形式令人減少討論嘅評分就唔應該存在

因為自己唔清楚嗰樣嘢啱定錯就唔會畀正/負皮，所以有時會下意識覺得畀得正/負皮嘅應該係對嗰樣嘢有認識嘅巴打表達緊佢嘅意見然後就會信咗，但其實有啲人根本鳩投/真心膠真係唔知

成日見到五毛講完仆街野都好多負評
相信好多人係憑感覺去俾

唔反對無評分，亦唔反對有評分
最好有得揀睇唔睇評分，想輕鬆轆就開
有時間又想獨立思維嘅時候就閂

我應該算係
有時reddit啲post唔太明佢講咩
但見到多upvote都會upvote

覺唔覺得留言都有正負評好白痴

連登討論任天常填色賽果反映香港人本性

兩個人開post
同一事件 同一立場
一樣過千評價不過正負倒轉

之前有巴打講得幾好，留言正負皮可以keep住，但要自己投咗先有得睇個正負皮數

回覆正負評數好重要

分別 惡意user
一睇條友百鳩幾負評就知佢咩料

係
而且至少有過千隻小學雞係咁

仲有好好取決第一個回覆係點
跟住第一頁幾乎都係跟第一個回覆風
然後第幾頁先有番正常討論
但有班人唔睇，正負皮數係會走一個極端

以前高登唔多人咩，但冇呢d事架喎
正負皮如果過千真係「大件事」，點會好似而家咁廉價...

好似之前殺泰國坐船狗單野咁
同一件事兩個post，正負皮係顛倒架喎

諗起之前海底撈讀音個po
個個負評屌鳩樓主唔識字但其實樓主個論點好有point

我記得之前有位巴打(係咪你？)，POST返嗰班友啲嫌疑，證明佢哋係罪有應得，令我對件事有全新嘅了解，呢啲POINT真係各大平台都唔會見到，。

無獨立思考嘅人無論有無正負評都唔會改變

其實好撚奇怪 好多post正負皮可能過千 但得兩三頁留言
係咪當正負皮係ig比心

畀標題昆咗評分，睇完內文同回覆先發覺仆街中伏